先紅磡後沙田 趕得切2:00紅磡置富都會追TVB馬明show

真係唔想無人去依個
到依家為止，TVB 活動4個CANCEL ，
1個換咗人唔再係TVB星，香港小姐唔計，因為係閉門。 馬明依個真係唔想無人理，TVB這幾日幾仆街係人都知。

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

推
100-200人就夠

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

一定趕得切
去沙田前打咭位

啱哂九龍 港島人

唉 你哋咁快就放過TVB！

總結吓暫時成績
9/7/2019 APM 放榜前打氣活動 CANCEL
9/7/2019 VCITY 放榜前打氣活動 CANCEL
10/7/2019 《2019香港小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
(閉門活動入唔到) 20 巴絲支持 廣泛見報
13/7/2019 灣仔電腦城活動 換人
14/7/2019 鑽石山荷里活廣場 陳展鵬 單文柔 CANCEL
25/7/2019 馮盈盈和何廣沛活動 CANCEL

【斬腳趾避沙蟲】無綫繼續取消活動 避免旗下藝人被圍堵

記得舉牌 勿手寫幼字

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明

一定趕得切
去沙田前打咭位

先紅磡後沙田

全部同我入黎！教你下一步點做

推

舉牌口號？

自己諗

TVB專報假新聞

點解樓主唔發起「追擊部部電視機都長開播住TVB既每一間茶餐廳」

之前己有人發起
今日活動緊急d

面對大是大非，馬明bb都無面比啊

幫推， 感覺上今次唔cancel係用來做壓力測試， 交通咁方便又星期日，沙田又有大型遊行，如果紅磡呢次都唔多人去，咁唔會再有客cut 商場show/廣告商cut廣告。

一點通馬國明

記得叫抵制

抵制廣告客戶
抵制贊助商

所以一定要有人去

大家show up一下就得，嗌以下口號
反對紅色媒體，袁志偉下台，抵制廣告客戶，俾記者影到就可以收工

1400 紅磡
1530 沙田

又有得睇馬明
上次屯門冇得睇，今次西鐵線直達紅磡追住馬明
一齊去祝福馬明

去既正評呢個po 點人數

見佢個歌迷會fb 7/7時post咗今日個活動
之後一直無post 取消消息

去安慰下馬明都好啦

push

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

好想見馬明

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

推

[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

睇完東鐵上沙田繼續支持警察

週日商場FUNCTION仲有馬明
涼住冷氣又順路入沙田唔係唔去嘛

個商場好近火車站！

置富都會 L7大堂

要人

你開個要人POST啦

咪就係東西鐵直達，直睹馬明

先紅磡
後沙田

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

Push

係
咁撚吋當我哋流
快啲去支持佢！

馬明

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

住港島既手足 可以搭巴士去紅磡
再轉東鐵去沙田啊

紅磡去沙田都係15分鐘到
一定趕得切嫁
順路到仆街

紅磡火車站B出口，
沿天橋行3分鐘，曬都唔駛曬

記住唔好食置富既吉野家啊

又有巴打啱啱打左去置富，佢話冇取消！

TVB真係好撚想動員我哋去支持佢！

養心殿其下餐廳仲有

養心麵 (銅鑼灣軒尼詩道365號)
靖Sushi Jin (尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓)

仲有灣仔靠炆雞

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

推
100-200人就夠

追擊CCtvb谷( 行動組， 非文宣)

先紅磡
後沙田

現場

嘩咁撚多凳大家去涼冷氣啦！
好舒服！

不得了

最低成本 最有效 最安全方法就係攪掂cctvb, 傳媒好緊要， cctvb係商業機構， 斷佢財路好重要， 我哋搞佢成本好低， 一定要上曬廣告商facebook 洗版， 所有公開活動必定要支持， 令到佢唔可以 賺公眾錢

紅磡去沙田好近

時間地點對於港島jj真係perfect
唔去唔得la

有事去唔到
幫推

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

蘋果報咗依個post
一定好撚多記者期待依個畫面

唔好令佢哋失望

推啊好想睇馬明bb

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

支持馬明啦

支持馬明，一陣同大家即時報導

幫推

收佢皮

推 比佢試到底線就以後都唔會驚

但請現場be water

梗係要BE WATER
SHOW UP一陣記者影晒相
就走得
3:15要去沙田

咪蘑爛蓆
除非完全無諗住去沙田果啲先留守

2:30-2:45好走啦

當好多人入沙田
最多咪預多一倍時間
2:45走好安全
同埋3:30沙田遊行
如人多隊尾都唔會即出發到啦！

今日無論見到咩警犬 都一定要影低佢

就開始，快啲出嚟 紅磡置富

［文宣組入］文宣都要勇武

最新消息：有巴打扮咗把弱智聲打咗去置富問有冇取消，佢哋答：答你唔到，到時先知
大家可以繼續去

嘩
即係引我哋去支持馬明啫

人唔多就繼續

TVB又袋袋平安！

又有巴打話： 感覺上今次唔cancel係用來做壓力測試， 交通咁方便又星期日，沙田又有大型遊行，如果紅磡呢次都唔多人去，咁唔會再有客cut 商場show/廣告商cut廣告。

許志安係佢死穴

唔好用手寫幼筆牌

影唔到睇唔到

唔好叫事事旦旦！

見啲咩tvb 娛樂新聞記者做訪問時

就企喺佢後面叫口號舉牌！

唔好衰俾人睇
今次係我地正式追星嘅第一波
一齊支持馬明BB

今次口號：

釋放黃心穎!!!

蘋果都特登早啲報

擺明助攻

咪膠啦

先扮心穎fan屎入去
再換其他口號

扮馬明FANS 好啲
扮心穎擺明攪事

現場一定大量記者

唔驚無人報

蘋果一定做大 ！

"I Love 馬明"
然後換個牌
内外夾擊

推！

附近有冇犬車？

60分鐘

召喚全部港島巴絲

現場咩環境

商場有幾隻狗周圍行

Push!!!!!!

有巴打擔心：就咁睇圖個show似有小朋友
會唔會係輿論陷阱

化解：
唔講粗口就得

609 616 71遊行夠大把小朋友

唔係講笑, 又師奶又細路, 馬明又有光環, 好險要

唔講粗口無問題

藍C乜都鬧㗎啦

西鐵落緊黎

Pish

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

快啲出嚟！

先紅磡後沙田！
沙田起點係大圍站B出口！
日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

c2出口冇狗 暫時安全

Q:如果活動改做3點開始咪hihi
A:咁都無法
如咁嘅話

唔諗住去沙田嘅請留守

留幾十人都好過去晒沙田
沙田多幾十人未必好影響

紅磡無晒人=行動失敗！

我屌 一入就比人block咗 去緊紅磡諗住睇下依家情況點做乜鳩

要人呀 現場無咩人！！！

我講緊tg Group

有可能拖延唔出嚟搏我哋要去沙田
TVB無乜做唔出
但一定有記者喺度
就算馬明唔喺度都可叫口號
等佢哋影到

要按個BOT 先入到㗎

唔係BLOCK你

馬明 bb

現場開始多人

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

好柒咗

邊到有得入tg
到左現場

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

快啲搵人BACK UP BIGBIG CHANNEL馬明活動 好大聲出賣港人同舉牌